支持紅登41J巴打告鳩蔣介石

快啲告啦真係好撚驚

毛主席

你真係同佢係世仇